如果你：男，大于三十岁，写小说。

这样的故事准能红：我是个废物，吊儿郎当，一无所有。我长得也不好看，穿衣服更是没什么品位。我没什么公德心，甚少考虑别人的感受。我过着吃了上顿没下顿的生活，即便赚了点钱，也会瞬间挥霍一空。我有点小才华，都是旁门左道，上不了台面。我乱搞男女关系，伤害过不少姑娘。我一直都让父母很失望，甚至偶尔做些对不起朋友的事。当然，我朋友里也没什么好人，最多比我有钱些罢了。后来，就莫名其妙出现了一个女神。她一直若即若离，不动声色地等我操。这仿佛是她人生唯一的意义了。我顺理成章的办了她。当然，其中也有不少温情和感伤。最终，我还是甩了她。她毫无纠缠，至此消失在茫茫人海。我偶尔会在夜深人静的时候想起她。多年后，我才知道，她一直深爱着我。【完】